有冇人鐘意食菠蘿蜜

臭到pk
直頭攞命

臭過連登仔把口

菠野菠蘿咪？

jackfruit